其實香港人出名冇禮貌唔係冇道理

香港咁撚熱 係人都燥啦

仲要又濕又熱
好難唔肝火盛

又多大陸人

朝早去7仔 成班小學雞講普通話